好心呀婆搭巴士就唔好拎住架車妹下妹下啦

屌你老母
D呀婆坐最後排擺住架車 無位比人坐呀 仆街廢老
仲要妹下妹下
仲要啤住毒撚我想點

最勁既係車仔塞住成條走廊當無事

而家搭緊成車都廢老 成日用兩蚊周圍走 仲要唔比人坐